22：41觀塘TVB車比義士攔截！！！！！！！！

爽

你地唔好亂來呀！

＂鏡頭前！！＂

鏡頭後我理閪得你！！！

觀塘：

右邊主螢幕係真TVB記者
左邊細螢幕鯉魚門道係TVB臥底扮手足